將軍澳租單車一問

將軍澳有邊到租單車？係咪海濱岩新手踩架？
有冇得加輔助轆同加籃，我認我係廢j謝謝！

用Loco

我搵過其中一間係景琳但無輔助轆，
另一間就係藍店